馬迷有陰影 九巴大年初三推872X新線

上周六(10日)一輛872線九巴由沙田馬場接載大批馬迷開往大埔中心途中，失控翻車造成19死66人傷大車禍。據知事後不少馬迷對872線有陰影，九巴因應大年初三沙田馬場再舉行賽馬日，將推出新增的872X線，由年初三起逢沙田馬場舉行賽事後接載乘客往大埔中心，沿途經吐露港公路，避開車禍路段大埔公路。

新增的872X線服務會在沙田馬場尾場賽事開跑後提供，巴士由沙田馬場開出，通告內容更列明是「額滿即開」，車費則為18.1元。至於原有的872線服務會維持。
大埔區議會副主席黃碧嬌表示，大車禍後區議會收到居民及馬迷的回應，指對事件及涉事的872線留下陰影，區議會於周一曾開會討論，提及872線過往原本是行駛吐露港公路，其後才改為行駛大埔公路，未料發生今次意外；有居民則希望巴士服務行駛原有吐露港路線，相信今次九巴是因應訴求作出安排。

有陰影應該改埋條線個號碼去啦

加個X字又可以炒一鑊金

試下取消初三跑馬
班廢老會唔會嬲到佔中

分分鐘再整多單旺角騷亂出嚟呀

唔會試啦 馬照跑

872 express

馬迷惡過狗

一早唔改行大埔公路乜事都冇

吐公就唔會炒車嘅咩

搭火車啦～屌你老母

死亡快車872

特快死亡路線

炒多獲
之後再改成 872DX

九巴特登玩鳩佢哋

整條默哀線
經過事發現場要停一分鐘熄匙

巴士唔係直入大中咩

九巴識玩

they $2 only

咁咪行多轉山路囉

872 開線果陣吐公都未起, 當時係得舊路入大埔, 到85 年吐公通車後一直冇改經, d 議員真係噏得就噏......

馬迷收下口 咪乜事都無囉

872XD

馬場線唔包

收費$18.1係咪專登

本身872都收$18.1

我屌 你不如話遊埋九洲同破地獄

賭徒就賭徒啦，馬迷

特快去地獄

吐露港炒落海

好同意

872X=872死，同音又中

咩馬迷咁好聽，賭仔就賭仔啦

火車唔入大埔中心呀嘛

Highway to the.........

都唔關條路事,係司機問題,想無事就唔好亂屌司機啦

無光無陰影

x872

廢老點都係2蚊

有邊架車係整數

77 99

改做888
廢老：嘩 財神車阿 正
行邊都冇所謂

開多十條都冇用啦，啲呀伯把口仲衰過連登仔

888出沙田火車站